kafkaesque

deeeuheoe deeiejedo wuueedodbddjoe eueo ujeeije oeeidjbujdobojo
eoudbuheeubuheeuhe ekhekd wuhu
eueo ouokdudo for ouhee jek hheeid kieuhe
uheeuuee
oe euuboiokiso koej dudobu jeje
uhwuhe eueuheeue
koej dedoeeu euueuhe
ujdo iwueo euhe ue deeuehhdo oodhue dieu uhehe ouhee hek?
koej euueuhe... euu iuokduod kowje euuhdo
oee uheh.. uheeubouub uheeukd
eueonouokkduos ujeeue
ooj uw doh uheeoeubujeiehe koeh euheu huu euho
oe ddkjeosndsje uheeuhe euheue okdjo deeuehe(odeouj dekoj oou)
uheueh euejheue ujeod odeubokdjo uheue frd
uheeuh eujeue idkdhdu eukodue pist

lpybssyolscn

euhe uheeuheehhd euu ouokkdudi koej dedoeeu euueuuhe koehe euoduh uheuhe ouek uheeuehu oueuuhe frdouu uheeuheub euhe hduh...
uheeuue oe euhe ue uhdo?oe euekd oeh ouek uheeuehu?
oe uheeuheuhe odeu....
... .euhe hduh oe eujuh khieodboeek...?

ihdih dweeuheiuh ouo

koej euodub oueuuh e ouu niceuhehee od
kkeh euodu euekd oojd ue doeu....
oee euhe hduh jk..

koeh eukeueeueud iudeeuebouo
uheeuhe ieeodu ouo eo oee eukeueueus oudeeue oe?
ouo dee eoe euhe oddo... ouokkdudo uhediueid hkkejee euodu ja

euu iuokkduodbkoej euuohubiuiuh euuo eiuhehi oho ekd
ujeuhe eueuheeue...
koej euodu euhuubodbuheehhdhd ddkdeeue
ouu ouokkduod jd oueuuhe oou eodd uheeohee uhehhdhh

koeh euiduh uheuhe iuo iueu frd!!!!!
oe euei iuokkduid e iuu koeb od ouhk \/

koeh!! oddj kkojos e ddjeu euhuu eoh eueho
oe ddkheod sshw uw oouh seeeujwe jekeoos ihsuhw euwo uhwwuhw oheeu on9 deeuejek

who is koe

me

weg von hier das ist mein ziel

Gdhjbvnn jgchj hjgv fuckuhkgov hfdgjb jkv fuckuhkpc Hague dr dcvr

uheeuhe iuokkdudo
uheeuhe deeuehded ujeeuhe koeh oheeu

kkdddkiyh dk oyu 1 eoud uhee oe
yheeuhe koeh ddhoeh oe🙏🏻

koe od euu iuokkdiod koeh diidoeh uheeuheeuho diid

diid ekdeuee e oeuodu uheeuheee dh oukkeouh ddh
od uheeuehu uheeuhe euhuue hee odkdh deeueho

關你撚事咩

eueo ddh deeeuheeekoeh eukohkk eouheeo

訓啦 天光啦

🙏🏻🙏🏻🙏🏻uheeuheu koej uudo uheek od deoodo🥺👌🏻

唔眼瞓

果然人如其名

oe ouokkdudo duddo ouo uheojod uhedoeukek oe uheh oedoedeuod

唔係

btw koeh ouheeeod

idekidc

whoru actually

Hdlcj loowofja ddf wekgw

痴撚線

川普下令攻擊伊朗 緊急喊卡！美軍全球鷹秘密曝光 伊朗海上狼群 羞辱美軍 -【這！不是新聞 精華篇】20190621-4

菜阴蚊
13 小時前
美国敢打伊朗，俄罗斯第一个跳出来对美宣战，欧洲中立偏伊朗，中国可以在东亚 台湾军演 必要武统台湾，美国对伊朗毫无办法

hriyh iyo ryro heoo

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

this無人睇借嚟無用

有你睇便已足夠,真香港人一個都不能少

之前已經睇咗

read support

記得登記做選民,爭取真普選前要先踢走議會班建制派

一早係 check咗仲係

更年期之後仲係？

係都你更先

收皮啦

咩language黎
好奇一問

收㗎喇...

clsese

唔准

baba星

on9

好想搬

go ahead

有無女仔介紹夾租...

我屌😭😭😭😭😭

做咩

冇有都我食先

😭😭😭😭😭😭
淚水多得可灌溉整片濕地呀

肥婆囉

係好柒

係
覺得柒曬 慢慢放低電話 拎被come住成個人

張被當紙巾

我覺得自己好𤓓

我連覺得自己係點都唔知...

屌 連你都傷心
邊個俾我笑呀

照鏡...

咁q嘅肥仔 即刻索番條鼻涕唔哭

....你活著就是罪

你又哭乜呀

笑得人多 驚講咗俾人笑

講啦 趁夜人少少
我又唔會爆你大獲嘅

太多 唔想打

中學教畜無教你summary咩

無聽書

Mk

醒起早幾日撞到中學個男神

我又醒起早幾日你話撞到我🤔

喺豬欄見到...

你就豬

好辛苦 一click入去笑到唔知baba聲同笑到似乜

好戇鳩 bookmark係無錯
得閒拎黎睇番

珍寶珍頭大

一見到個標題我已經知個post唔野小

無得笑又返返

我已經康復咗

唔知點算

Sad what ar

好撚on9

?v?

笑到失禁

笑乜

笑自己on9

夜啦 收皮啦
瞓醒就乜事都無

我做咗fans

啲嘢係積埋